梁耀忠議員，今日係邊

你條仆街，出賣香港

頭先泛民主派記者會，有出嚟鬧警察，777

btw, 暫時槍口對外

特登放棄個主席位俾建制派

由佢棄主席當日起，所有業，都係屬於佢

一個累全家，一世記住，垃圾